[A/I] Free Fire - 我要活下去

官網:
Android:
IOS:

10分鐘一局，線上最佳吃雞手遊！《Free Fire - 我要活下去》是一款大逃殺類型的荒島生存射擊遊戲。運輸機掠過荒島，數十名玩家自由跳傘，四散於荒島進行求生！電磁圈危機逐漸逼近，你只有想辦法活下去！駕駛載具狂飆於荒野中，在廣闊地圖中探索生存的機會，埋伏、狙擊一觸即發！目標只有一個：我要活下去！成為最後的倖存者！

【全新戰隊 一同吃雞】
組建最強戰隊，與戰隊成員一起共赴戰場！

【原汁原味 生存遊戲】
高自由度場景，戰局隨時改變。電磁侵襲、搜刮資源、潛伏偷襲、掠奪戰利品、空襲轟炸、絕境逆襲，活到最後就是強者，還原絕境生存經典玩法。

【荒島試煉 最終考驗】
每局50人的快節奏激戰，10分鐘的激戰中選擇躲藏還是勇敢向前，你的生存之道由你自己決定！

【即時語音 四人組隊】
遊戲內建小隊語音系統，支持雙人和四人模式。與你的好友一起組隊求生，更支持 Facebook 好友組隊，一鍵邀請，馬上行動。

有冇人玩 ？

我開左post你又開黎做咩

where ?